原來屌陸陸雞同渣哥會被佢地禁言架？乜黃店都唔支持言論自由？

事源2間係度笑龍門廚師被人扑爆頭
好多巴絲入去鬧下佢地幾句就被佢地block撚埋

佢地咁鐘意鬥黃
連登仔唔係唔陪下佢地呀？

罷食啦咁抽水法同藍絲有咩分別？
想block咪block洗比面你黃絲？

一件事就睇清陸陸同大渣哥

以後去懲罰其他黃店算

以後唔會再食

佢地繼續話自己係黃店，然後做嘅野仲紅過班藍嘅

渣哥陸陸雞打手快d入黎屌我分化啦

del post速度快撚到

禁人言唔係好快既咩？
笑人被人爆頭個時唔係好串既咩？

商家佬分黃色呢塊餅就快、狠、準
真係幫手足就永遠唔到肉

渣哥 收皮啦

之後成班連衛兵 屈鳩返我 5毛 分化撚
我純粹標題起得差
我內文話鳩渣哥blk我留言

巴打你行得太前

希望渣狗同水門雞遲早比人打獲勁

陸雞Del留言 + 被block
DLLM
啲熱狗食撚埋我果份

熱狗真係多方位分化

被blcok揮手區換左第二個ac留完言又好似冇block到，FB Admin係咪去左食下午茶？

轉行賣熱狗啦
講真你哋d野都唔係好龍門好多咋

連登咪又係

水門食屎啦
自己身受其害比人扑都仲要抽人水
之前就笑人自編自導，人地有冇笑撚過你啊
你死全家都比老黑扑撚死添啊垃撚圾

連登仔又會話分化

熱狗扮連登仔姐

最後唔洗比老共擊破
自己搞死自己

一句做多咗就俾人禁言
黃店喎

一早俾渣哥條仆街block咗

熱狗私怨撚不嬲仲煩撚過藍屍